覺唔覺零售業班sale屎好抵死？

靠班自由行中国人買貴野賺佣個個月入幾皮
搞到香港周街金鋪珠寶店
抵啦而家

順風順水個陣唔見佢地回饙去會
而家有少少難關就係度喊苦喊忽
成班垃圾冇料轉行就係度嘈
屌你老母死撚曬佢啦

好多靚女做sales

唔捨得佢地死

agger

而家冇晒大陸G
應該搵佢地去振興本土色情業

化妝妹

賺得多嗰陣唔曉去進修
抵啦

算啦
疫情已受控
開始多返大陸人落黎買野
好快會捱過

香港D SALES反知識...會笑人讀書冇用

蓋清食過化妝妹？

呢班𨶙樣多數親中藍絲

有咩問題
唔鍾意大陸唔等於唔可以賺佢錢

係時候還啦

D囡好能正 又黑絲

但攞埋其他香港人生活環境呢
一街喼/成街名店藥房/一街支那人

樓主番飲食業就咪咁撚搶口啦

依家d分化撚真係咩都可以分一餐

你好撚醒

執骨

分化嚟講樓主算勁

做運動家嗰啲特別低賤

WHY